21歲仔日日屙夜尿

唔知係咪前列腺增大搞到咁，我既症狀同網上形容既一樣，屙尿唔順，屙既量唔多但半夜又急，呢2個月已經持續係咁，睇公立又要排到8月尾，我係咪應該睇私家？或者有咩緩和方法 唔該哂

下世小心D

我反而係入睡前多尿

明明痾完先上床訓

過一陣又急 每次痾得少少

每晚重覆2-4次先入睡

除咗入睡 其他時間排尿正常

有無人知點解

試下2日唔飲水, 應該唔會再屙

搞到訓到無啦啦扎醒屙尿之後訓唔返

下半身截肢

訓前飲好多水？

叫左你唔好玩咁癲

訓前一粒鐘唔飲水兼痾左先訓

我間唔中都會咁

8點打後少飲 近乎無飲，試過晏晝專登飲得少水反而仲急

屙光屙淨過2 3個鐘會扎醒

唔知係咪荷爾蒙失調之前晚晚都瞓唔到壓力大唔開心導致既誘因

J less

陰公 21歲仔就臀虧

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

唔關事好耐無打 之前1個禮拜2次 3次

係
應該訓左唔會醒

高位截肢

同路人
下星期排左去照超聲波

幾大？後生？

有無成日口渴？

一係膀胱有事, 一係腎有事

凌晨醒左會, 日頭少D

我肯定係良性前列線增生, D症狀全部同上網形容一樣, 唉屌點解咁後生就會變左中年阿叔阿

有冇扯鼻寒 似睡眠窒息

坐少啲

可能驗下有無糖尿病，要check 血糖同 A1C

check 過 係醫院 抽過血無通知

我係上床之前去一次 玩一陣手機又急再去多次
去完如果半個鐘未訓得着既又會覺得急
成日都有尿意 但真係去嗰陣痾得好少

訓平個身覺得急尿。坐返起身又冇咁急。
係咩玩法呢？

你參考下

23

咩原因導致？

唔知不過我懷疑係打太多丁
啲症狀都似係前列腺增生 但醫生話膀胱敏感都有機會所以叫我去照超聲波

有無屙夜尿? 平時有無遲尿?

以前無 而家一次

一次好少姐 無乜影響 可能飲水多 我唔同 我嚴重過你多 2次有時3次

但我成日去完都有感覺係去唔哂咁 跟住劣多幾劣下面先再咇到多啲出黎
同埋有時有少少尿滲咁

Exact7ly

可以點救

好大機會前列線增生,唔理遲早會屙唔到尿
同我爸爸好似佢而家要定期覆診
我都係訓前尿特別多,夜尿就點都有一次
不過同我夜晚飲水習慣有關,我夜晚係飲中國茶,仲要起碼三杯

試下三日

我成日都係咁
有時晏晝都會

日頭會唔會日都屙？

似前列腺炎/前列腺增生，只要唔係去到前列腺癌都唔算係好嚴重嘅病，不過要快啲睇醫生，唔好期望佢會無啦啦自己好返。

lm

究竟點解會咁

Google search過話好多原因

有人話壓力大都會

今日又起左2次身例牌每日都係咁 請問我係咪應該睇私家好d? 政府等到8月尾

膀胱過動症，食藥會有好轉。

係咪要做手術先斷到尾